（Twitch) 黑色沙漠 鳩玩直播

歡迎大家黎睇下
星六無聊試下開台
之後都會多啲播